AAT Customer Services Officer Trainee

又黎麻煩下機場巴絲啦
想問佢呢個programme包唔包ramp嗰邊
同埋完左會唔會去ramp嗰邊做架

見佢官網有CSA同CSO
CSA有ramp
CSO冇ramp

9估佢個trainee programme冇ramp
同埋原來都幾高人工wo 對於冇咩技能既fg黎講, 仲要機場
"Monthly Package HK$15,700 after completion of probation"

係囉 但ramp都應該要officer同supervisor架嘛

翻Shift有咁既人工 不了不了
仲係要3個Cargo Terminals最垃圾果個

返shift 16k唔算高啦
出13個月糧？

推下先

有無ramp都唔好做
入面D人 ON99